[
    {
        "randomId": 384
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    }
]